这起正在调查的事件发生在上周五，当时这名身份不明的女子被杜塞尔多夫大学医院拒之门外，因为勒索软件攻击阻碍了医院的正常运作。 2020年9月17日Ars Technica 
 特罗伊说:“在他担任这个职务的两年里，我是重大事件的24小时待命人员。” 彭斯前助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在大流行期间“完全无视人类生命”|乔希·道西| 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 周日，他无视州和联邦的指导方针，在内华达州举行了一场室内活动，数千人为他欢呼，其中大多数人都没有戴口罩。 特朗普和他的竞选团队试图减轻人们对在电视广告中落后于拜登的担忧|Michael Scherer, Josh Dawsey | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 苹果还在在线发布会上发布了起价为400美元的Apple Watch Series 6智能手表和起价为279美元的Apple Watch SE。 苹果公司在其“时间飞逝”活动中首次发布了新iPad和iPad Air 
 他看到了ServiceNow的软件套件(包括消息传递和事件跟踪)吸引更广泛受众的潜力。 来见见雪花，有史以来最热门的科技公司ipo之一 
 但11年后，当斯卡利斯参加杜克大学的活动时，情况又会有什么不同呢? 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒谬的种族指责游戏|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽 
 这个被称为“周二掉头”的事件激怒了许多示威者，尤其是年轻的SNCC活动人士。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 事实上，美国人不得不等了好几个小时，直到这一事件的影片到达纽约，才得以播放。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 在晚餐时，骑士提到斯卡利斯在欧洲会议之前说过话。 共和党老板得到了“白人仇恨”好友Tim Mak的帮助2014年12月30日 
 怎么会有人出现在2002年大卫·杜克组织的活动上还声称不知情? 第三号共和党人承认与白人至上主义会议进行了对话 
 这无论如何都会压低棉花价格，即使在一般情况下也是如此。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 请尽快通知投降的消息，以便对这一事件进行应有的、郑重的宣传。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 有条件地产是一种依赖于某些不确定事件的发生或不发生的地产。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 有条件地产是一种取决于某一事件的发生或不发生的地产。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 有条件地产是指取决于某些事件发生的地产。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)